+++
date = '2019-11-17'
slug = '940139701bd816520a71ef5308a77769'
tags = ['twitter']
title = 'RT @chicasentec: ¡Lanzamos el portal de empleos! 🔄👩‍💻Una plataforma para'
+++
RT @chicasentec: ¡Lanzamos el portal de empleos! 🔄👩‍💻Una plataforma para conectar jóvenes mujeres con oportunidades laborales de la industr…
